安心出行比YC不斷抹黑，政府都冇澄清。一般市民邊會對政府有信心，我識得年輕人，學生無一個下載。

佢地信政府咁佢地用咪得
點解要逼人用埋

後生仔唔用關佢撚事咩

又嚟自己=世界
真係用都係後生
老人唔係懶得裝就係唔識

你啲藍屍唔用又關黃事